飲啤酒問人拎杯果啲係咪無撚用腦？

無杯兩個人互吹？
問問問 問你伯母咩

負皮果啲係咪成日問人拎杯 ？

無人認同我講野咩

見全部留言都係同一個人
可憐下你加番啲新鮮感喺度先

多謝幫推 愛你

無飲食業同伴？

？？

解決0+1回覆命案

樽裝啤酒要倒落個杯到飲嗰啲係咪無撚腦

大喇叭黎
唔係細樽

你係咪醉撚咗 有啲難認同wo
隻隻字都明 但加埋一齊就唔撚知你講緊乜柒

罐裝唔駛杯... 枝裝要杯... 其實用杯好飲d, 成枝吹好多氣...

細樽唔洗 大枝要

用杯可以幫人倒酒... 有禮貌

我唔攞你邊有杯洗？
你冇得撈架喇喎